Направете програма, която на входа получава число и ако числото е валидна оценка (между 2 и 6), изписва текстово й описание. Ако не е валидна оценка, изписва ``tova ne e validna ocenka``.

## Вход
На входа се въвежда число.

## Изход
На изхода се извежда съответната оценка, както следва:
* ``6`` - ``otlichen``
* ``5`` - ``mnogo dobur``
* ``4`` - ``dobur``
* ``3`` - ``sreden``
* ``2`` - ``slab``
* всяко друго число - ``tova ne e validna ocenka``

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000``

## Пример

### Вход:
```
5
```
### Изход: 
```
mnogo dobur
```

### Вход:
```
100
```
### Изход: 
```
tova ne e validna ocenka
```
